你是潘媽媽，我是同佳

怕送中一到，將我遞解

好想睇住佢哋兩個直播打茄輪

做愛 做愛

你是潘曉穎 我是同佳

潘生唔介意嘛？

唔得 要潘媽媽同陳同佳
我要佢哋兩個打茄輪

聽著神父說天有安排
無謂去台灣搏拉

陳奕迅嘅玉蝴蝶

看著林鄭話佢有安排，我住豪宅不上街

咩歌

唔要 弱

郵差